已經對所有男人無哂信心

埋你身只係為左屌你
可以為左屌你而對你好
幾好都係假架
屌完就唔當你係人
唔中意咪唔好痴埋黎
從來無逼過你中意我
點解可以屌完先話其實唔中意
點解可以一d責任都唔洗負

arm ar

你個名😂😂

人地變番正係好事黎

直

我唔會咁對你 pm me

換個角度，就係香港女人可以喺未確定男人心意既情況底下俾男人屌

狗公

男人係咁

一個男人就算對個女人完全冇feel都可以同佢上床
女人就真係要鍾意先可以上床

男人係真係用下面諗嘢

女一絕情起上黎，個男人點追點救都挽回唔返段感情，公平咩？ 呢個世界就係咁樣

點解唔話男人絕情起上黎，真係可以中出即飛，完全唔理女人感受，公平咩

免費雞

屌之前話中意你，對你態度係女朋友咁點計?

人地話無當過你係免費雞呀，只係唔知點解會發生左呀

利申我唔係 認識我未？

咪就係你班臭雞唔帶眼識人
個個走去倒貼啲開鮑達人
其他正常人就波皮都無得掂下
咪搞到個個男人都走去學做賤男囉

利申 柒毒

佢有冇肯定過你地係情侶關係？就算肯定左真係即刻要扑，唔拍個幾月睇定啲先？扑野都咁隨便，不如直接收錢啦

認識我
我當你係

我應該收番佢錢啦，蝕左比佢喇

蝕晒

你個case唔同
本來無情 何來絕情

有冇諗過真係中意你先信你先想比你
要做賤人係自己嘅選擇

唔關你事既 只係遇人不淑姐
唔好怪責自己

係連登女人係原罪 po上來冇意思
點都可以屈到係女人衰

最慘係個男人邊話愛你自己又去屌第條女

唔想再接觸其他男人，唔想再拍拖，根本愛情就係自尋煩惱，為左唔重視唔尊重自己嘅人而唔開心好哂時間

屌幾劑就呱呱叫

希望有日你老母比狗屌

咁你係咪處呀？
唔係處就算啦
講黎都哂氣啦

屌兩屌嘈亂巴閉

關我撚事

反撚哂皮比我都即飛啦

幫手埋手囉問問問

是時候sheshe了

即係妳唔夠好屌囉

我反而對女人無信心 拎個心對你 結果突然俾佢飛左
哄都哄唔番 好恐怖

有冇諗過有啲男人都好似你咁
唔好一碌鳩打沉晒...

利申靚女比我屌都要考慮

agger
仲要帽你先仆

我就話係女人信唔過

得我 比到你信心

咪又係雞
冇我份

屌食左先算啦

有順景有逆境架啦 同你生活一樣
你唔搵到 到你廿鳩幾歲又話寂寞
咁驚既話 你都可以騎牛搵馬架

好似從來無男人會埋怨上完床就走既女

唔係好多post話 其實女仔都爽架咩 咩女權

世界係公平的 男女平等
女人對男人耐左咪一樣無新鮮而俾帽男人帶
男人追女人時仲要付出心機 金錢 時間去討好女人，女人得到係開心同滿足，至於上床係你情我願，無拖無欠。
算啦，男女一樣姐

正所謂 男人最怕入錯行，女人最怕嫁錯郎
唔帶眼識人係一啲都唔抵可憐
次次俾人呃撚完就扮受害者
其實我打從心底裡睇呢啲女人唔起

比我屌ok?!